# คอลัมนิสต์วิจารณ์กรณีพยายามผลักดันอัพเกรดเป็นบอกรุนแรงขึ้นเรื่อยKotaku Microsoft Windows #
Patrickคอลัมนิสต์และผู้สื่อข่าวอาวุโสของเว็บไซต์เขียนบทความวิจารณ์กระบวนการบังคับอัพเกรดของว่ารุนแรงขึ้นเรื่อยและวิธีการที่ใช้ก็เป็นวิธีการที่สร้างชื่อเสียงในทางลบให้กับบริษัทระบุว่ากระบวนการแจ้งเตือนให้อัพเกรดของบริษัททำให้ผู้ใช้เลื่อนกระบวนการอัพเกรดยากขึ้นไปเรื่อย
และไม่มีตัวเลือกให้เลื่อนวันออกไปแบบง่ายเหมือนในตอนแรกในที่สุดเขาต้องเจอการอัพเกรดทั้งที่เขากดปุ่มปิดหรือของหน้าต่างหน้าจอแจ้งเตือนไปแล้วทำให้เขารู้สึกว่าถูกปฏิบัติเหมือนเด็กเล็กซึ่งทำให้เขาไม่พอใจมากบอกว่าตัวเขาเองมีแผนที่จะอัพเกรดอยู่แล้วแต่ไม่เข้าใจว่าทำไมถึงต้องบังคับมากมายขนาดนี้ในบทความถึงขั้นมีคำผรุสวาทและก็เป็นผลิตภัณฑ์ที่ดี
และควรให้ผลิตภัณฑ์พูดด้วยตัวเองจะดีที่สุดมากกว่าการบังคับให้อัพเกรดที่มา
Patrick Klepek Kotaku Windows Microsoft Klepek close X I was being treated like a child. Klepek Microsoft Windows Kotaku 